網傳青衣長康個間百佳有員工喪咳 疑奶左野

有無巴絲fact check到琴日去完掃貨。。好似真係撞到呢個阿姐

推

rip

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

你發病之後記得去警署報案

冇乜可能 又係傳

百佳經理唔會比佢繼續返

客人都會投訴

睇佢語氣都似同個阿姐有仇
但依家就算係假都好驚

fact checked左先開post la
唔好咩都要上網問

其實我個post從標題到內文 都無講到實牙實齒
開post出黎就係收風 家下連登問野都唔得

你話網傳呢家野 上網既都係係到傳 咁邊會有人證實到